英國牙科協會: 下週將有診所因口罩供應不足停業

Dentists across Britain face closing next week over 'desperate' shortage of masks

The British Dental Association (BDA) said some larger clinics in the UK will run out of masks by the middle of next week and will not be able to treat patients safely under current rules.

A BDA spokesman said more than 50% of face masks used by dentists and other health professionals in the UK are made in China.

Export from Chinese manufacturers have "essentially ceased" due to the virus outbreak.

UK suppliers are restricting the amount that can be ordered, with some suppliers out of stock and others tripling their prices, the spokesman added.

The BDA said similar issues are being seen in New Zealand, Australia and Canada.

說好的大貨呢!?

日落國自己都沒口罩？

香港牙醫係咪好似冇咁嚴重?

日落到咁
Darker than darkest hour